係朋友圈子入面好辛苦

成日係度抽鳩我水，自問自己唔係唔串得，但係會唔會太撚煩，每次我一講野又抽，之後個話題又無咗個重點了，依家唔理佢地又話我小氣

無人會明我

走啦

無其他朋友

呢啲擺明唔係 fd 啦，呢種情況自己一個仲舒服

因為你起佢地面前只係一個小丑

嗰堆入面有一個好鐘意認叻，一個好撚戇鳩，有三個都叫相處得幾好，但係痴埋一齊就

唔知點解有種感覺好似畀人搶走啲朋友咁

前提係佢哋覺得你係佢朋友嘅話就唔會忽略你

夠20未

你朋友至多唔見
我公司d八婆

係渠嘅

依家鏟咗whatsapp snapchat 反正無人搵

你愈講我愈空虛

其實講出黎會好d 收埋收埋無人知
講完 夾唔到先走都唔遲

無用啦 之前反過面好多次了 講完咪又係咁

走囉 可以點

有冇兜口兜面講你唔撚鐘意咁啊

無諗過要講

樹洞很寂寞

我試過叫過唔好再提
隔幾個月又拎番出黎講
每次聚會都講

我做搞手提議搞咩活動個個就百彈齋主
直屌無興趣
轉頭又話要搞

開開心心俾個面話好提議想join 唔得嘅

感同身受

我們可以做朋友

有人係唔識同典型互串式既朋友相處
就唔好迫自己
比自己學習自己一個人
你會更了解自己
同時更懂得搵岩自己既朋友

而家諗返起覺得群埋一齊好撚低能，派下膠就畀人當戇鳩仔，班友可以真膠假膠都分唔撚清就笑返你戇鳩，哈哈哈哈咁又一日